# pot file
# Copyright (C) 2017
# This file is distributed under the same license as the shadowsocks-pygi package.
# songww <sww4718168@gmail.com>, 2017
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-28 23:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:60
msgid "_Auto_Connect"
msgstr "自动连接"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:75
msgid "_Auto_Reconnect"
msgstr "自动重连"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:101
msgid "_Update_Pac"
msgstr "从Gfwlist更新Pac"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:115
#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:140
msgid "_Proxy_Type"
msgstr "代理类型"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:158
msgid "_Global_Proxy"
msgstr "全局代理"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:174
msgid "_Auto_Proxy"
msgstr "自动代理"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:190
msgid "_None_Proxy"
msgstr "关闭代理"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:264
msgid "_Add"
msgstr "添加"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:278
msgid "_Delete"
msgstr "删除"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:398
msgid "_Gateway:"
msgstr "网关"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:425
msgid "LastConnect:"
msgstr "上次连接:"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:554
#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:590
msgid "label"
msgstr ""

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:619
#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:636
#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:653
#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:673
msgid "radiobutton"
msgstr ""

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:852
msgid "_Name"
msgstr "备注"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:880
msgid "_Address"
msgstr "服务器地址"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:906
msgid "_Port"
msgstr "服务器端口"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:934
msgid "_Password"
msgstr "密码"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:963
msgid "_CryptMethod"
msgstr "加密方法"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:991
msgid "_Timeout"
msgstr "超时"

#: ../shadowsocks_pygi/resources/shadowsocks.ui:1016
msgid "_Show_Password"
msgstr "显示密码"

#: ../shadowsocks_pygi/config.py:36
msgid "'ConfigItem' object has no attribute '"
msgstr "'ConfigItem' 对象没有该属性"

#: ../shadowsocks_pygi/config.py:96
msgid " is not an json or yaml file!"
msgstr "不是json或者yaml格式的文件!"

#: ../shadowsocks_pygi/gsettings.py:38
msgid "Set hosts<{}> to be ignored"
msgstr "设置需要忽略的地址<{}>"

#: ../shadowsocks_pygi/gsettings.py:46
msgid "Apply ignored hosts<{}>"
msgstr "使忽略的地址生效<{}>"

#: ../shadowsocks_pygi/gsettings.py:52
msgid "Get ignored hosts<{}>"
msgstr "获取忽略的地址<{}>"

#: ../shadowsocks_pygi/gsettings.py:56
msgid "Set proxy type: global."
msgstr "设置代理类型: 全局"

#: ../shadowsocks_pygi/gsettings.py:60
msgid "Set proxy type: None."
msgstr "设置代理类型: 关"

#: ../shadowsocks_pygi/gsettings.py:67
msgid "Set auto proxy type, with pac: {}"
msgstr "设置自动代理, pac文件路径: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:18
msgid "Save button clicked."
msgstr "按下了保存按钮"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:22
msgid "Cancel button clicked."
msgstr "按下了取消按钮"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:23 ../shadowsocks_pygi/handler.py:144
msgid "Hide dialog<{}>."
msgstr "隐藏dialog<{}>"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:27
msgid "Server_Save button clicked."
msgstr "按下了保存服务器按钮"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:63 ../shadowsocks_pygi/handler.py:94
msgid "Add Server..."
msgstr "添加服务器"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:66 ../shadowsocks_pygi/handler.py:81
msgid "Append to new server <{}> to server_list"
msgstr "添加新服务器<{}>到服务器列表"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:72
msgid "Delete old server <{}> from config"
msgstr "从配置里删除旧服务器"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:86
msgid "Delete old server <{}> from server_list"
msgstr "从服务器列表里删除旧服务器"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:92
msgid "Create button clicked."
msgstr "按下了新建按钮"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:98
msgid "Hide dialog<Add Server...>."
msgstr "隐藏<添加服务器>dialog"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:102
msgid "Delete button clicked."
msgstr "按下了删除按钮"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:117
msgid "Advance button clicked."
msgstr "按下了Advance按钮"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:120
msgid "Selected server is: {}."
msgstr "选择的服务器是: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:149
msgid "Connection_Switch button clicked. state to be {}"
msgstr "连接状态切换成了{}"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:153
msgid "sslocal is already running!"
msgstr "sslocal已经在运行了"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:163
msgid "sslocal is already stopped!"
msgstr "sslocal已经停止了"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:172
msgid "Successed to change Connection_Switch's state to {}"
msgstr "连接状态成功更改为了: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:178
msgid "Server_Switch button clicked, State must to be {}"
msgstr "服务器是否启用切换到了: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:182
msgid "Selected server is: {}"
msgstr "选择的服务器是: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:186
msgid "Successed to change state<{}> of server<{}>"
msgstr "服务器启用状态成功切换为: <{}>"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:200
msgid "Server<{}> is selected."
msgstr "选择了服务器<{}>。"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:210
msgid "Gfwlist_Update is clicked."
msgstr "点击了更新gfwlist"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:221
msgid "Failed to update gfwlist: {}"
msgstr "更新gfwlist失败: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:225
msgid "Gfwlist is already up to date."
msgstr "Gfwlist已经是最新了."

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:228
msgid "Fetch user roles: {}"
msgstr "获取用户规则: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:230 ../shadowsocks_pygi/handler.py:239
msgid "Success to generate pac file."
msgstr "成功生成pac文件."

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:234
msgid "User rules is changed."
msgstr "用户规则更新了"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:243
msgid "Menu btn clicked."
msgstr "按下了菜单按钮"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:250
msgid "Close button of dialog<{}> is clicked"
msgstr "按下了<{}>dialog的关闭按钮"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:257
msgid "Dialog<{}> receive DELETE_EVENT response."
msgstr "<{}>Dialog收到了DELETE_EVENT事件的响应"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:263
msgid "Dialog<{}> receive response signal: {}"
msgstr "<{}>Dialog收到了响应: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:269
msgid "Dialog<{}> is hidden."
msgstr "隐藏了Dialog<{}>"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:274
msgid "Dialog<{}> receive hide signal"
msgstr "Dialog<{}>收到了隐藏信号"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:287
msgid "Show password check button is clicked"
msgstr "选择了显示密码"

#: ../shadowsocks_pygi/handler.py:291
msgid "Is show password set to: {}"
msgstr "显示密码被设置为了: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/local.py:25
msgid "Server config is updated to {}"
msgstr "服务器配置更新成了: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/local.py:29
msgid "get_config patched successful."
msgstr "patch get_config 函数成功"

#: ../shadowsocks_pygi/local.py:33
msgid "Receive action<{}> for sslocal."
msgstr "sslocal 收到 {} 命令"

#: ../shadowsocks_pygi/local.py:38
msgid "Ready to connect to {}"
msgstr "准备连接到 {}"

#: ../shadowsocks_pygi/local.py:43
msgid "Control process return. child: {}"
msgstr "控制进程结束，子进程PID: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/local.py:47
msgid "Control sslocal..."
msgstr "控制sslocal"

#: ../shadowsocks_pygi/local.py:56
msgid "No server is enabled!"
msgstr "没有服务器被启用!"

#: ../shadowsocks_pygi/notify.py:26
msgid "Show notify message: {}"
msgstr "显示通知信息: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/publicsuffix.py:1
msgid "Public Suffix List module for Python.\n"
msgstr "Python 的 Public Suffix List 模块"

#: ../shadowsocks_pygi/publicsuffix.py:17
msgid ""
"Downloads the latest public suffix list from publicsuffix.org.\n"
"\n"
"    Returns a file object containing the public suffix list.\n"
"    "
msgstr ""
"从publicsuffix.org下载最新的public suffix list\n"
"\n"
"    返回包含public suffix list的文件对象\n"
"    "

#: ../shadowsocks_pygi/publicsuffix.py:22
#, python-format
msgid "Python-publicsuffix/%s"
msgstr "Python-publicsuffix/%s"

#: ../shadowsocks_pygi/publicsuffix.py:38
msgid ""
"Reads and parses public suffix list.\n"
"\n"
"        input_file is a file object or another iterable that returns\n"
"        lines of a public suffix list file.\n"
"\n"
"        The file format is described at http://publicsuffix.org/list/\n"
"        "
msgstr ""
"Reads and parses public suffix list.\n"
"\n"
"        input_file is a file object or another iterable that returns\n"
"        lines of a public suffix list file.\n"
"\n"
"        The file format is described at http://publicsuffix.org/list/\n"
"        "

#: ../shadowsocks_pygi/publicsuffix.py:48
msgid "Using the built-in public suffix "
msgstr "使用内部的public suffix"

#: ../shadowsocks_pygi/publicsuffix.py:49
msgid "list is deprecated. Please use input_file."
msgstr "list 已废弃，请使用 input_file"

#: ../shadowsocks_pygi/publicsuffix.py:128
msgid ""
"get_public_suffix(\"www.example.com\") -> \"example.com\"\n"
"\n"
"        Calling this function with a DNS name will return the\n"
"        public suffix for that name.\n"
"\n"
"        Note that for internationalized domains the list at\n"
"        http://publicsuffix.org uses decoded names, so it is\n"
"        up to the caller to decode any Punycode-encoded names.\n"
"        "
msgstr ""
"get_public_suffix(\"www.example.com\") -> \"example.com\"\n"
"\n"
"        Calling this function with a DNS name will return the\n"
"        public suffix for that name.\n"
"\n"
"        Note that for internationalized domains the list at\n"
"        http://publicsuffix.org uses decoded names, so it is\n"
"        up to the caller to decode any Punycode-encoded names.\n"
"        "

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:38
msgid "io.imop.shadowsocks"
msgstr ""

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:43
msgid "Start.."
msgstr "开始运行.."

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:53
msgid "Load ui from {}"
msgstr "从{}加载ui"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:56
msgid "Connect signal from class<Handler>"
msgstr "连接到信号处理类<Handler>"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:73
msgid "Init window.."
msgstr "初始化窗口.."

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:81
msgid "Window delete event."
msgstr "主窗口被删除"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:87
msgid "Show window.."
msgstr "显示窗口.."

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:91
msgid "Application start."
msgstr "Application start."

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:95
msgid "Application stop."
msgstr "Application stop."

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:99
msgid "Application command line parser.."
msgstr "解析命令行参数"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:105
msgid "Auto_connect is selected. Current state is {}"
msgstr "点击了自动连接，现在状态是: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:114
msgid "Auto_Reconnect is selected. Current state is {}"
msgstr "点击了自动重连，现在状态是: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:122
msgid "Ready to update pac file.."
msgstr "准备更新pac文件"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:127
msgid "Successful to update gfwlist"
msgstr "更新gfwlist成功"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:129
msgid "Failed to update gfwlist"
msgstr "更新gfwlist失败"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:134
msgid "Now proxy type is: {}"
msgstr "代理类型为: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:148
msgid "Unknown proxy type: {}"
msgstr "未知的代理类型: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:178
msgid "Loading view of server list."
msgstr "加载服务器列表"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:183
msgid "Append server<{}> to server list."
msgstr "添加服务器<{}>到服务器列表"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:189
msgid "_Server_List"
msgstr "服务器列表"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:191
msgid "Server list loaded."
msgstr "服务器列表加载完成"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:194
msgid "Loading view of crypt methods."
msgstr "加载支持的加密方法"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:203
msgid "Crypt methods list loaded."
msgstr "加密方法加密完成"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:214
msgid "Proxy type from config: {}"
msgstr "从配置获取到代理类型为: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/shadowsocks.py:232
msgid "{} from config: {}"
msgstr "{}在配置文件的值为: {}"

#: ../shadowsocks_pygi/tasks.py:27
msgid "Task<{}> with args<{}> is starting"
msgstr "开始执行Task<{}>, 参数是: <{}>"

#: ../shadowsocks_pygi/tasks.py:34
msgid "Task<{}> with args<{}> is completed"
msgstr "Task<{}>执行完成, 参数是: <{}>"

#: ../shadowsocks_pygi/tasks.py:40
msgid "Result of Task<{}> is: {}"
msgstr "Task<{}>的执行结果是: <{}>"

#: ../shadowsocks_pygi/tasks.py:44
msgid "An error occured when Task<{}> is running."
msgstr "执行Task<{}>的时候发生了错误"
